淋病柒婆唔該睇清楚

要同暴力割蓆
唔該你行第一步
你自己首先同賤賊割蓆
否則唔單只唔割蓆
仲會人人都極度支持示威者暴力

根本乜訴求都係空談
當我連去大快活食個飯
個STAFF都係同我講唔知咩語言果陣
你會知道香港已非香港

只係幾時正式戰爭狀態

條八婆自己唔割 就叫人地割